\begin{song}[remember-chords]{title={Čakaj me}, band={Lačni Franz}}

\begin{kitica}
a                   d \\
Mojih pet minut je danes. \\
F                       a \\
Brez kravate in vezalk. \\
                       d \\
In če mi še stopinje vzameš, \\
F                                   a \\
bom kot plesalec brez plesalk.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mojih pet minut je danes. \\
Stražarji puškam pojejo. \\
Ko sonce jutru zarjo vname, \\
jim bodo pesmi vračale.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Mislim samo tiste misli, \\
F                           a \\
ki jih seveda ne bi smel. \\
                                     d \\
In ko se vrnem, bom še vedno isti, \\
F                           a   G  F \\
ki na postaji prosi: čakaj me!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Danes se mi zdijo zvezde... \\
Na prste stopim in so tu. \\
Polne žepe jih prinesem! \\
Verjame sreča vitezu?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Potem bom samo tvoj heroj za večne čase. \\
Predpražnik, senca tvojega psa. \\
Potem bom obešalnik, kahla za otroke, \\
kava v postelji, ljubimec za oba \\
Čas \\
Dan D
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Čas bo zacelil svet \\
                        F \\
čas bo pomlajšal ta planet \\
in ko naju ne bo \\
                     C \\
ostalo bo rožnato nebo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čas bo ohranil "good look" \\
vzel bo v usta ves ta hrup \\
in ko naju ne bo \\
ostala bo duša...ne telo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C            G \\
Potovanja od misli do misli \\
   Am \\
od mesta do mesta \\
F \\
ta dolga cesta \\
C               G \\
pričakovanja od tebe do mene \\
   Am          F \\
od mene do tebe
\end{kitica}

\begin{kitica}
Noči brez spanja dnevi čakanja \\
in zrno upanja \\
iskanja drugih načinov \\
za isto početje... \\
srčno vnetje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čas bo zacelil svet \\
čas bo pomlajšal ta planet \\
in ko naju ne bo \\
ostalo bo rožnato nebo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čas bo ohranil "good look" \\
vzel bo v usta ves ta hrup \\
in ko naju ne bo \\
ostala bo duša...ne telo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am   G          F \\
   Srčno vnetje \\
Am  G  F                 Am  G  C
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čas bo zacelil svet...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čas bo ohranil "good look"...
\end{kitica}

\begin{kitica}
F \\
Čas bo rekel stop \\
Čas je še za en krog, čas je še za en krog \\
Čau sonček \\
Zmelkoow
\end{kitica}

\begin{kitica}
a   G   D7   2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
a                   C \\
Čau sonček  kot si hodil do zdaj \\
                      G                  D \\
sem se že vprašal če te ne bo več nazaj \\
                   a             C \\
sem vedno vedel da boš živel dlje kot jaz \\
          D              G \\
ampak tega ti ne bom priznal
\end{kitica}

\begin{kitica}
a             C \\
Mene obrača   okoli  tvoje osi \\
       G              D \\
ti se vrtiš za dobro voljo ljudi \\
        a             C \\
in čisto vedno tisto jutro ko me zjutraj zbudiš \\
           F                                    D \\
se lažje diha ko se neha iz dimnikov kadit  ...  \\
                 \\
       a                                        G           D \\
Čau sonček  kot  si hodil do  zdaj      ... \\
Čau sonček  vrni   se  nazaj      ... \\
Čau sonček danes ni dobro biti mrtev    ... \\
Čau sonček    ma kaj mrtev še pijan preveč pijan
\end{kitica}

\begin{kitica}
e           \\
Ko mimo mene blodi gmota ljudi \\
            a \\
je prav zabavno videt toliko laži \\
            e                 \\
toliko neumnih motivov in neumnih zarot \\
      G                              D \\
sonček dej ne se ozirat in sveti rajši drugod
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čau sonček ...
\end{kitica}

\end{song}
